有得揀既話 暗瘡靚女定白滑普通樣？

五官靚但毛孔粗大塊面永遠有幾粒暗瘡 化妝都遮唔到
五官普通但皮膚白白淨淨無咩瑕疵

有無例子

五官普通 白淨 基本上都會係靚女

上面靚女 下面普通樣

靚女皮膚差個陣

暗瘡點樣靚女？

其實靚女都會生暗瘡 但係成面暗瘡就唔叫靚女啦下話

無成面暗瘡咁極端 幾粒呢？ 好似上面張示意圖咁

暗瘡唔係生一世既 間歇性

下面唔叫普通樣啦吓話

佢靚？

五官真係唔係特別靚 係白滑d

cys

佢已經係我唯一搵到係有放自己皮膚差既相上ig既靚女 五官的確係幾靚 示意圖姐

好撚樣衰 好似大陸婆

我覺得呢個好過你個靚女喎

睇下邊個會揀我我咪揀邊個lo

唔係掛 咁你試下想像佢生暗瘡同我上面po個靚女皮膚好個陣比較下 睇下有無影響你觀感

暗瘡普通樣會揀你

要大波妹就搞店啦 樣呢D一切都係浮雲

即刻諗起呢個廣告
左 正皮
右 負皮

屌 蠢左 變左呃負評

po曹肉山出黎做乜鳩

話唔定自導自演

皮膚差無可能係靚女

好撚樣衰

由白滑普通樣 變到 暗瘡普通樣
我都係收一收皮先

樓主例子兩者lv差距唔大，如果係咁呢？

台灣美妝blogger黎

多謝你呢個例子 係咪我搵錯示意圖所以咁多負評 不過你張相個暗瘡女神已經係爛面level...

呢張我唔使諗一定揀靚女 對我黎講塊面無一粒粒已經係皮膚好 仲咁白

樓主絲？
男仔會覺得你張普通樣靚啲 gfable d
我女仔都覺得皮膚差個個女仔靚

靚女，暗瘡一時，樣衰一世

到底樓主 識唔識分普通樣 ？

幾多暗瘡都一樣靚女，同幾白滑都只係普通女，就知係本質上既分別啦！

Sor 臨時臨急真係醒唔起有咩普通樣 絲打請出招

係咪我比錯例子 點解百幾個負評

暗倉靚女

普通樣

我覺得佢係傳統覺得大眼高鼻個d輪廓就靚既靚女

靚女個標準set到咁低 轉幸運星就差唔多

Kayan而家皮膚好咗好多啦，佢真係好靚，成個張玉珊咁款，又癲癲得得唔扮野

暗瘡肥婆

Exact7ly 係我想講既個種皮膚問題！！！！！ 個樣再靚d轉做結衣個款再對比番上面普通樣唔知有無得討論

女生男相

吓
桐谷美玲都嫌唔夠靚？

推 今次個例子好d

皮膚差靚女

白滑普通樣

係幾靚但我都比佢既皮膚影響到個觀感

睇片靚過睇相，但佢五官太硬淨唔夠gfable

亞視暗星唔係白滑啦，係死白似道友婆。

係街望都係鐘意皮膚差既靚女多d
爛面無乜野 對腳/手/背隻唔靚先扣分

白滑普通樣

你皮膚差既定義係幾粒暗瘡仔個d？

皮膚差連錫都唔想錫 覺得整污糟自己個口

但皮膚好 個樣仲可以靠化少少妝變靚

暗瘡靚女

暗瘡會好，普通樣唔會變到靚

個樣好撚似she個火人
不了

化妝化到毛孔塞撚晒
梗係又生瘡皮膚又差啦

其實呢d都化哂妝所以好唔明顯

馬賽個張d暗粒多到 我個人寧願幾粒大大粒暗瘡好過生到成面勁多粒暗粒

樓上就比較中肯

不過佢而家好返哂好白滑喇

D例子睇到好尷尬

認同大s,真係白滑普通樣..睇流星花園己經唔覺靚，但皮膚幾好
但艾辛想點

容祖兒出名皮膚好架喎，高清鏡頭下都好白滑 個樣就真係唔靚嘅但我覺得唔醜所以將佢歸納為普通樣

認同容祖兒先係白滑普通樣
大s點都有中上啦 話佢得普通樣有d harsh

我真係覺得佢普通，五官普通無特別再加兜風耳，普通啫又唔係醜樣點會harsh

個post究竟定義好未

因為容祖兒都係歸做普通樣
咁我覺得大s靚過容祖兒好多 話佢地同lv有d harsh

點都係要下面
下面仲靚過上面

睇住由第1頁講到呢頁都未傾掂

普通樣姐係唔係靚女呀（衰D講句，有D豬不過唔好意思直接話人生得樣衰咪普通樣）
靚女姐係靚女呀
搞清楚未呀？

各花入各眼，因為我一直都唔覺容祖兒醜樣，咁我覺得唔靚唔醜就叫做普通囉

有啲豬叫中下啦
靚，中上，普通，中下，醜樣

其實都係會揀暗瘡靚女

呢條女好靚喎 咁都普通？

下面可愛路線，上面成熟路線，睇自己喜好
其實就大家都靚女。你要搵個例子係差遠D好明顯睇落兩個級數先有得話揀

po d咁柒既出黎做乜撚

皮膚真係好重要
利申 垃圾皮膚

Cys同幸運星都叫靚女？
最多咪叫幾得意/中上樣

又幫人上位？

大佬，你得個1,2粒小暗瘡，最少都半爛面Level黎比啦

咁嘅貨色...普通妹妹咋喎..靚真係稱唔上

cys白滑我真係笑撚埋出聲
世上有樣野叫filter
佢真人同puiki都好撚黑
利申，佢地中學高form

好靚>靚女>靚靚地 順眼(中上)>普通人(中中 中下) >醜 >勁醜

著衫 飾物 化妝 髮型 眉型 身型
絕對可以令級數變動2-3級

暗瘡靚女

白滑普通

Btw白滑都有好多種
白到肥苟范冰冰嗰種太少見 搵啲貼地嘅

仆街

我條女就係白淨普通樣 番工同出街都唔洗化妝 好正

爛面靚女咪有套劇既鍾嘉欣
有無人有圖
白滑普通林欣彤

屌你喇

靚女